我啲熊仔死得好很慘！

一日都係當奴侵

冇事啦

熊死不能復生
熊死熊還在

養多一隻